捐血除左好處有咩壞處

就黎去捐血
想知多D

晒時間
果半日冇力
個身體多個針孔

少左血，扯起無咁硬

係咪訓一日就搞掂

係美國，係賣血， 唔係捐血。
講左咩自己諗

我俾野你 冇好處

係，第朝可以再捐

唔好傻啦，一日無事就唔洗等一排先捐啦，不過正常捐左血唔會有太大不良感覺

捐又半日 訓又一日 無啦啦冇左一日半你捐埋我果份